
                      Una hábil mezcla entre "Virgen a los 40" y Barney Stinson. Steve Carrell desempeña una vez más el papel de bueno y Ryan Gosling se desenvuelve bien en la piel del seductor. Para ver.
        
            